除淨前買熊,除淨當日隻熊會唔會升?

股份除淨不影響認股證價

放暑假...